終於明白林奠點解而家要狂sell大灣區

而家香港未清零 上大灣區一樣要隔離14日 應該有排都未可以唔洗隔離

醒起6月政府開始派10000 如果上深圳隔離14日 每日約500人仔x14 = 7000人仔 即係8000幾港紙 再加檢測費240至千幾蚊 上大灣區一轉就已經差唔多用晒政府派嗰10000

終於明白林奠點解而家要狂sell大灣區

唔知你蹹乜, 拉

隔離一日要500蚊酒店錢？
咁咪唔上囉，sell就要去？

聽啲中港司機講，返上去要去官方指定酒店，每晚$800人仔 x 14日，一炮過畀晒14日，然後夠7日醫學觀察可以畀你走，但你畀咗14日錢

香港完左 依家得番大灣區支港市

大約 間間唔同

咁問公司攞，公司唔俾咪自己衡量下應唔應該貼錢返工
要怪只有怪自己入錯行